categorias
- paginas web
- BETM (Bolivia En Tus Manos)
- Sistema de Reservas
- Sistemas de Informacion

productos
* paginas web 
- diseno web (300)
- hosting (700)
- compra de dominios (300)
- matenimiento web (900)

* BETM
- Suscripcion al directorio personal (1300)
- banners publicitarios (3000)
- Sponsor (3000)
- articulos patrocinados (1900)

* Sistema de Reservas
- Motor de reservas (13000)
- motor de ventas (12000)
- Channel Manager (19000)
- PMS (3000)
- Setup de activacion (3000)

* Sistemas de Informacion
- Sistemas contables (13000)
- Sistemas inteligentes (19000)
- Sistemas de administracion (17000)

Provedores
- Linxs
- MegaLink
- SumaDevs
- BoliviaEnTusManos































